tensor([ 1.7722, -1.6918], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([ 5.4693, -5.4405], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.9286, -7.1152], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.0369, -5.1275], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([0.0239, 0.0224], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 3.9678, -3.9943], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.7424, -5.9171], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.2546, -4.4459], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 8.8566, -8.9148], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.3014, -6.4335], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.6477, -6.0239], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-0.7413,  0.6203], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 0
errado
--------------

tensor([ 4.8390, -5.3264], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 1.8619, -2.1049], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.5051, -5.3272], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.3645, -4.6811], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 0.5949, -1.0351], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([ 4.2753, -4.4354], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-0.3852,  0.3485], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 0
errado
--------------

tensor([ 2.9129, -2.9969], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-3.3134,  3.0893], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([-0.5692,  0.4962], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([-1.8592,  1.5312], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 5.5654, -5.6997], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.9355, -5.9904], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-1.7626,  1.7898], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 4.6100, -4.7588], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 2.0278, -2.0187], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.2490, -6.0949], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.3389, -5.4829], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.0049, -4.3075], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 3.7820, -3.7074], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 1.6883, -1.6938], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.9336, -7.1079], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.4707, -6.5837], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-0.5325,  0.5961], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 0.9990, -0.9473], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 0.7442, -0.8373], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-0.5019,  0.5152], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 0
errado
--------------

tensor([ 6.3945, -6.3837], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.6273, -6.7776], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([-0.1554,  0.1663], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 6.0994, -6.2442], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.5291, -5.5225], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-0.5545,  0.4780], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 5.2539, -5.4837], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.9807, -4.9948], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([ 6.6471, -6.8261], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.7643, -6.7120], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 0.5309, -0.4099], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([ 5.2441, -5.3749], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.4242, -6.5319], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.4345, -6.5507], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.0862, -4.9326], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.5287, -4.5704], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 0.8653, -1.2042], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([ 5.8864, -6.0407], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.8508, -6.1037], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 8.2645, -8.3809], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 2.6861, -2.8366], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.7576, -5.8435], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 3.4120, -3.5592], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.9986, -7.1231], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 3.5785, -3.6942], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 2.9567, -3.1951], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 1.9704, -2.0025], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 7.2846, -7.4030], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.7220, -6.7880], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-0.8891,  0.4867], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 2.0332, -2.1280], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.4243, -4.4982], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-3.1569,  3.0552], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([-0.4113,  0.3084], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 5.1454, -5.4350], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-1.8758,  1.8489], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([-0.7623,  0.5421], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 5.8363, -5.8817], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-3.9895,  3.8670], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([-1.5455,  1.3067], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 1.9836, -1.9705], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 0.1252, -0.1174], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([-1.5920,  1.5190], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 8.3901, -8.4451], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 2.5361, -2.6795], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 7.7587, -8.0934], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-0.8941,  0.8886], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([-2.1479,  1.9801], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([-0.8946,  0.7295], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 0.0947, -0.2177], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.2200, -5.3946], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 1.0365, -1.2310], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([ 0.7595, -0.8256], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([ 2.0251, -2.0839], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([ 8.6021, -8.4265], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.1584, -5.1981], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 2.4844, -2.8046], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-0.1246,  0.2357], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 0
errado
--------------

tensor([ 0.6295, -0.5781], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 7.8002, -7.6673], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 0.3844, -0.3006], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([ 5.4034, -5.4355], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([ 0.7187, -0.9515], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([ 5.4881, -5.3554], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.0134, -5.0321], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 7.2613, -7.1054], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.7681, -4.8921], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-2.0435,  2.0584], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 7.0071, -6.9797], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 2.6662, -2.6490], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-0.6267,  0.6299], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 0
errado
--------------

tensor([ 3.2361, -3.3161], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.2382, -5.4124], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 1.5624, -1.5305], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 3.2127, -3.2585], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.1716, -4.2098], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-0.3412,  0.2201], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 0
errado
--------------

tensor([ 5.1840, -5.0382], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.9413, -4.9370], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 2.7626, -2.9172], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 1.0179, -1.2121], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([ 3.7305, -3.8664], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 2.6101, -2.7483], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-5.2391,  5.1183], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 2.8597, -2.7282], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.5810, -5.5242], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 3.1255, -3.2714], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-3.9323,  3.8119], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 3.9360, -3.9581], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-0.7316,  0.5948], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 1.0728, -1.1683], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([ 0.0291, -0.2762], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 3.4923, -3.7839], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.4855, -5.4511], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.4649, -5.3142], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.6782, -4.8314], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 7.1739, -7.3031], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.7389, -4.7855], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.4276, -6.6001], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-0.4208,  0.4350], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 3.1625, -3.3919], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.1105, -5.1449], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.6437, -5.5439], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 7.9800, -8.1519], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 7.0836, -7.3015], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 2.1561, -2.6858], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([ 0.4191, -0.6191], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 1.4037, -1.4257], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([ 5.7607, -5.9651], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 2.1734, -2.3447], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.6646, -4.9831], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-0.2113,  0.2183], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 3.5328, -3.5299], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.2033, -4.3378], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-0.5122,  0.5807], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([-3.0350,  2.8869], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 5.0825, -4.8558], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 2.3081, -2.3360], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 2.8541, -3.0036], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.0157, -6.1406], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 8.1272, -8.2926], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.4905, -5.5900], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 0.8249, -0.8523], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 2.9436, -3.1216], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 8.0019, -8.2704], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.7792, -5.8234], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.6421, -6.8880], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 3.1402, -3.2709], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.1442, -4.2316], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 0.4719, -0.6662], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([-1.0765,  1.0526], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 0
errado
--------------

tensor([ 4.9163, -5.0724], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.4223, -6.5727], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.7934, -6.6928], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 2.7171, -2.7436], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.0897, -3.9319], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.3562, -5.6414], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.2842, -5.2835], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 1.7152, -1.7763], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([-4.0612,  3.9296], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 3.7399, -3.8016], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 2.7817, -2.9897], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.5580, -5.6170], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 3.4446, -3.5234], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.2750, -6.0303], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.1887, -5.9796], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 3.4238, -3.6449], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.7470, -4.7822], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([ 2.4552, -2.3658], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 3.7913, -3.9265], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 7.0101, -7.2476], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 0.9915, -1.1060], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([-0.5963,  0.2828], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 5.9469, -5.9232], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.7111, -6.7505], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 3.8213, -3.9410], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 3.5439, -3.7024], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([-0.9574,  0.6585], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 5.9387, -6.0099], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 2.8461, -2.8846], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 0.5909, -0.7120], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.6333, -5.7458], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-2.3654,  2.3879], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 0
errado
--------------

tensor([ 3.0091, -2.9266], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 0.3253, -0.6315], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-2.9108,  2.7456], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 2.7155, -2.7944], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.7478, -4.9580], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.9147, -7.2780], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.7770, -4.6766], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 1.7899, -2.0978], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.9459, -4.9119], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([ 3.3665, -3.6122], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.8220, -4.8668], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 7.2343, -7.2760], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.1894, -4.2727], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([ 4.5164, -4.7484], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.7056, -5.9211], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.4844, -4.5062], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 7.6391, -7.5438], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.1082, -6.2327], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.3167, -5.3704], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.7541, -6.0288], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-0.1296,  0.0771], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 0
errado
--------------

tensor([ 1.5218, -1.7480], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([-0.3200,  0.3527], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 0
errado
--------------

tensor([ 8.3372, -8.5100], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 3.4296, -3.4564], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.5236, -5.4464], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.8578, -6.9661], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-0.1404,  0.1571], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 0
errado
--------------

tensor([ 4.4871, -4.7571], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.9234, -6.8871], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 0.2989, -0.3785], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 7.3361, -7.5759], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.6239, -5.8260], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.6033, -6.7699], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 7.7468, -7.6884], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 3.4457, -3.6014], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.7377, -4.8329], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.2570, -6.2973], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.6265, -6.5832], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 1.3958, -1.3815], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([ 3.3278, -3.4341], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.2490, -5.2897], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.9676, -4.8995], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 7.4235, -7.5183], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-2.5598,  2.4515], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 6.3141, -6.3334], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.4699, -4.3919], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 0.4374, -0.4697], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([ 4.6133, -4.5668], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.2197, -5.4069], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.4087, -4.4125], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 3.1467, -3.6181], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.7233, -4.6816], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 1.2231, -1.2801], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 3.7052, -3.8059], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-0.6426,  0.8041], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 6.9074, -6.7976], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.5990, -5.6339], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-2.0792,  2.0168], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 5.6724, -5.9636], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.6718, -5.9025], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 3.9452, -4.1851], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 2.9080, -2.9328], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 0.7873, -0.8692], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([ 5.3937, -5.6318], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-0.3098,  0.2841], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 5.4943, -5.4225], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.9211, -5.1754], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.8263, -4.8370], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.8807, -5.7343], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 7.6012, -7.9431], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 3.8591, -3.8669], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([ 3.4691, -3.5571], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 3.1550, -3.2850], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-0.0038, -0.2229], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([ 2.3193, -2.5062], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.2089, -5.3617], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 2.2108, -2.4526], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 3.2519, -3.3197], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.7647, -5.0060], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 3.8229, -4.5374], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-0.2355,  0.2021], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 3.2879, -3.1913], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 2.3802, -2.7445], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 2.5881, -2.4018], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([ 2.6746, -2.6975], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 3.9566, -4.0951], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.3600, -6.3841], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 3.4638, -3.6220], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 3.7980, -3.9125], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.4192, -4.7865], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-0.4176,  0.2728], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 6.3800, -6.6983], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 3.9107, -4.2865], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.4349, -5.3162], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-1.8238,  1.8176], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 1.2742, -1.2615], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 5.8361, -5.7927], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.2179, -6.2727], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.6426, -4.8878], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 1.2686, -1.3613], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 6.7702, -6.9071], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 3.3886, -3.3649], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-2.4034,  2.1237], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 4.5420, -4.5784], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 2.4013, -2.5237], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 1.0804, -1.1163], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 1
errado
--------------

tensor([ 1.4493, -1.4563], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-2.7543,  2.5086], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 3.2778, -3.5700], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.7604, -4.7152], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-0.4282,  0.4786], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 2.5950, -2.6668], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([-0.8454,  0.6952], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 1
resposta: 1
certo
--------------

tensor([ 6.5690, -6.7010], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 7.9180, -7.9592], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 8.3999, -8.6898], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 3.0273, -3.1425], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 2.6233, -2.7221], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 2.0795, -2.2562], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 0.8361, -1.0273], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

tensor([ 4.4532, -4.8993], device='cuda:0', grad_fn=<AddBackward0>)
previsto: 0
resposta: 0
certo
--------------

